如果想追求快感, 速度感可以玩咩?

唔計打飛機, 扑野, 強姦

脷伸: 冇錢買車(音: 居)

睇速度與激情10

去Ifc排隊

試過較兩倍速睇都冇feel

滑板

玩排隊?

滑雪

你打飛機有幾有速度感法

樓主扑野可以追求速度感？

過山車

撚好快

溜冰

係bor

裸跑

高崖跳水

跳樓

揸戰機